【年尾流流】龍岩巴士遭劫持撞人群釀5死21傷 1人被捕

龍岩巴士遭劫持撞人群釀5死21傷 1人被捕

福建龍岩一部巴士周二（25日）下午傳被人挾持後再撞向人群，造成多人死傷。當地警方表示，目前已拘捕1名疑犯；但並未證實事件是否涉及有人挾持巴士，以及造成多人傷亡。

等睇老貓gif

勇武派

唔想知呀.jpg

抵死

治癒

睇錯龍運巴士

cctvb唔撚報

【血腥聖誕】福建男脅持巴士撞人群滿地傷者 至少5死21傷

（更新內容、新增影片）聖誕節傳來悲劇！今日福建省龍岩市一名男子，據悉因不滿政府遷拆，報復社會，脅持一架35號巴士並胡亂撞向街道途人，造成至少5死21傷，死者包括一名警員。福建省龍岩市公安局指出，目前疑兇已被捕。

根據微信「西湖業主內務群組」截圖顯示，事發在蓮東市場的土樓坪巴士站。從網傳影片可見，一架巴士的樓梯級上被濺上血紅鮮血，有電單車被捲落車底，多輛汽車被撞毀。

網上消息指，涉案男子是新陂村民，因為政府遷拆，對社會不滿，殺了一名村幹部及警員。當地居民則指，35號巴士是龍岩市很重要的巴士線，經過全市主要醫院、商業街、體育中心、市政府及學校。

當地黨委、政府正在全力救助傷者，疑兇在事發後在現場被捕，案件正在調查中。《新京報》報道，下午4時40分左右，龍岩急救部門稱，傷者被送往龍岩市第一醫院、龍岩市第二醫院和龍岩市人民醫院救治，其中傷重者被送到龍岩市第一醫院。龍岩市人民醫院工作人員稱，該院接收了約6、7人，其中有人昏迷。